每日追縱52周/3年新底 大潛艇股份

4 20 23 38 66 257 522 1113 1888 2018 2628 2888 6160

好彩一隻都冇買過

1888

見高即沈

今日焦點 : 1888 , 2018 , 3888

可以撈底未

4 , 20 , 116 , 257, 392 , 522 , 772 , 777, 1357 , 1672 , 1882, 2018 , 2382 , 2888 , 3186 ,
3888

有冇你地份?

d 財報業績開始見紅
真熊市黎先撈底真係自求多福

而家個市強股跌唔落
仲高位過三萬三果時
可以俾你撈果d都係日日跌
成個冇底洞

1113 1038 就算重有得跌 現價入都起碼打緊七折

0175

175, 315 , 371 , 392 , 772 , 806, 1111. 1113 2282. 2378 , 2888 , 3161 . 6030 . 6178

1113 1928

4 , 29 , 38 , 175, 257 , 285 , 315 , 317, 371 , 382, 425 , 489 , 522 , 772 , 777, 806 , 1111, 1113, 1249 , 1378 , 1672 , 1776, 1929 , 2018 , 2039 , 2282, 2378 , 2805 , 2888 , 6030 , 6178

太古AB繼續破頂 得5手B

1113慘到

未到3年新低 : 38-40 ....
算硬了

聽日應該多到

聽日多隻700 (313蚊)

幫你加定隻700落去先

2888

穿300 喇

5 , 175, 285 , 425 , 522 , 548 , 688 , 753, 762 , 772 , 806 , 1113 ,1672 , 1812, 1882 , 1888 , 1929 , 2018 , 2333 , 2628 , 2805 , 2888 , 3169 , 3900 , 6030 , 6837

5 , 45 , 133, 144, 165, 175, 257 , 285, 315 , 317 , 358 , 392 , 425 , 484 , 489 , 511 , 522 , 551 , 688 , 762 , 772 , 806 , 867 , 881, 921 , 1088 , 1111 , 1378 , 1672, 1776, 1833 , 1888 , 2018 , 2018 , 2689 , 2888 , 3636 , 3908 , 6030

越黎越多

5，66 可考慮

冇700?

2382

1711

未穿52周低位

自己睇下圖先啦

成個港股都係老千局
一堆假數, 一堆呃錢, 一堆老千, 一堆垃圾上埋市

2888輸緊兩成走唔走好？

今日個市升番 好少股破底
62 , 484 , 551, 762 ,

20 , 62 , 179 , 285 , 317 , 484 , 551 ,772 , 806 , 1357 , 1833 , 2282 , 6160
越來越多

又多一批教育股

5, 144 , 285 ,316 , 484 , 551 1114 , 2039 , 2099 , 2238 , 2888 , 3309 , 6837 .

5 , 20 , 62 , 69 , 144, 285, 303, 316 , 317 , 484 , 511 , 551 , 1114 , 1125 , 1308 , 1357 , 1513. , 1651 , 1776 , 1833 , 2039 , 2099 , 2238 , 2382, 2888 3636 , 6837 ,

20 , 315 . 316. 425. 551. 1114, 1308

1114 日日上榜

20 , 425 , 877 , 1357 , 1578, 2003

會德豐乜料？😨

日日都見到佢

4號差不多可以買了

4 , 20

1113

有排跌

聽日free fall

4號好似想爆

5 , 1113 .....

爆插?

23冇人理

4 , 5 , 23 , 237 , 317, 1113....

屌 1806呢？ipo入到宜家 無升過

4

穿左20蚊先喊喇

5

Strong post 留名

隻隻都係深港通

如果星期一大反彈
但仍是 52周/3年新底 = 廢股了

237

237 , 878 , 1836 , 2066

1038

依家入唔入得過?

494 , 1308 , 2066 ,

6060呢

未穿32.9

唔忍心止蝕，依家輸了七成

191, 317 , 494, 1308 , 1812 , 2066, 3900

1812 , 3948 , 6116

317 , 494 , 655 , 1308 , 1458

6 同 8 都係不祥數字

317 , 494 , 522 , 1308 ,1458

今日應該又成抽貨跌破3年新底

5 , 20 , 142 , 317 . 330 , 522 , 1308 , 1382, 1672 , 1776 , 1812 , 2003 , 2628 , 2888 , 3636 , 6099 , 6837

好多都熟口熟面

2888係咪永不翻身了？
點解差得咁緊要

廢股就是咁, 留名等工行/巴克萊收購喇

2628睇10年圖 依家入似穩陣

未到理想價

可以加494了

494 下星期應該有份了,
同330 是孖寶

700

日日都有國際金融妖股份

2888 ?

見到一大堆号碼都好震撼

緊係啦，宜家好似有可能被美國又罰錢

同伊朗做生意
很快被侵侵制裁

6869

494派到無錢派啦
1382就識野

留名

5G是一個騙局

有冇人收購都成問題
廢到咁

1382何解

穿10先喇

6060 = 大垃圾

20-25見

5 , 2628 , 2888 , 6837

上年係越南廠出事影響業績
同埋呢隻賺幾多，都派9成

又一大堆

1628,可以睇定d

5 , 62 , 191 , 194 , 317 , 494, 683 , 1072, 1812, 2628 , 2888 , 6099 , 6178 , 6837

但近排插得好勁

岩岩先開始插, 有排搞

5 , 29 , 62 ,191, 194 , 317 , 511 , 522 , 683, 878 , 1036 , 1072 , 1125 , 1249 , 1382 , 1776, 1812, 2628 , 2888 , 6099 , 6178 , 6837

大貓同渣兜會唔會破紀錄日日52週低

我有大貓 唔好呀 :<

今日隻1706 超恐怖, 2.64--->0.35

睇大手記錄，9-10有3單加埋200幾萬@2蚊左右 之後睇耐去都唔覺咩大成交賣出

先唔理大成交, 但做乜9 可以跌9成

好大機會

聽日又好多

lm

咪偷懶

好忙

想知今日有幾多

多到唔想post

不如一星期review一次算啦
有排跌

仲有屌米

又破底了

預左

4 , 5 , 12 , 16 , 17 , 20 , 62 , 101 , 144 , 522 . 576 , 700 , 1776 , 1888 , 2628 , 2812 , 3186 , 3308 , 3669 , 6099 , 6886 ...

今日地慘同證卷股熊3

4 號係分折左 1997 同 少少1097 出黎,
你張 4 + 1997 股價比較先啱.
兩隻加埋有 7x 蚊..

睇黎大部份日子都會見到700 呢個號碼

有冇打過511?

1103

預左喇, 證卷呢個SECTOR 根本唔可以掂

Lm

有見過

2888冇左

升喎

聽日可能又有番

4 , 5 , 10 , 12 , 17 , 20 ,62 , 101 , 148 , 200 , 488 , 511 , 522 , 683 , 700 , 945 , 1382 , 1888 , 1928 , 2282 , 2378 , 2888 , 3161 , 3311 , 3669 , 3948 , 6886

大家有邊隻?

俾你講中

龍市

驀然回首，廢股卻在燈火闌珊處

早排700 $360 放左止蝕

700下星期好大機會穿1500元

5 , 10 , 12 ,16, 17, 20 , 25 , 27, 69 , 101 , 105 ,133 ,148 , 165, 200 , 237 , 288 , 317 , 358 , 484 , 488 , 511, 522, 590 , 683, 772 , 867 , 1776, 1812, 1888 , 1928 , 1999 , 2039 , 2208 , 2282, 2356 , 2601, 2800 , 2888 , 3186 , 3308 , 3311 , 3900 , 3948 , 6030 , 6060 , 6099 , 6116 , 6178 , 6837 , 6881 , 6886 ,

追縱嚟做乜 ? 搏反彈 ?

閱文

仲有1816

就黎變毫股唔駛理

穿IPO FREE FALL

700 都穿左52周底

聽日穿300

4 , 12 , 20 , 27 , 62 , 69 , 127 , 148 , 165 , 175 , 179 , 200 , 288 , 357 , 358 , 388 , 511 , 772 , 867 , 878 , 939 , 1088 , 1128 , 1169 , 1513 , 1776 , 1882 , 1928 , 2007 , 2018, 2039, 2196 , 2282 , 2356 , 2388 , 2601 , 2611 , 2628 , 3331 , 3900 , 6030 , 6060 , 6886 , 6889 .

不如剩係報藍籌?

2800

基金指數唔理

中國要收水救國，港豬慢慢接貨

愈黎愈長

700 1337

1-99999

867 , 945 , 1317 , 1513 , 1813, 1882 , 2196 , 6889

推

52 ?

25 , 50

反彈左兩日如仲在LIST 就真係廢股了

293 , 363, 480 , 737 , 1528 , 2128 , 6869

54 , 377, 878 , 1836 , 3690

50 , 54 , 1836 , 3690

10, 50 , 52 , 658 , 1378 , 3308 , 6862

52, 658 , 877, 1249, 1378, 1810, 1813 , 1911, 2003 ,2007 , 3690 , 6862

4 , 6 . 12 , 20 , 52 , 88 , 810 , 878 , 2007 , 6869

4 , 363, 950 , 981, 1528 , 1810 , 1813, 2007 , 3900 , 6060 , 6869 ...

16, 20 , 23 , 52 , 54 , 62 , 71 , 127 , 144 , 175 , 179 , 363 , 656 , 683 , 696 , 700 , 867 , 878 , 895 , 939 , 945 , 1398 , 1778 , 1813 , 1918 , 2003 , 2007 , 2039 , 2382 , 2388 , 2777 , 3309 , 3331 , 3383 , 3636, 3900 , 6160 , 6869

長實抵買？

50, 52 , 88 , 127 , 133 , 179 , 200 , 363 , 435, 700 , 867 , 895 , 981 , 1513 , 1672 , 1910 , 2003 , 2208 , 2378 , 2388 , 2607 , 2888 , 3161 , 3331 , 3636 , 3900 , 6160 , 6178 , 6889

今日多到出唔到

1 , 5 , 10, 12, 16 , 23, 25 ,54 , 88 , 127 , 293 , 341 , 511 . 590, 658 , 688 , 754 , 945 , 1044 , 1083 , 1233 , 1257 , 1513 , 1515, 1518 , 1528 , 1533, 1776 , 1810 , 1910 , 1911, 1970 , 2003, 2018 , 2196 , 2388 , 2689 , 2777 , 3331 , 3383, 3636, 3888 , 6099 , 6160 ,

939好似反彈

爺西都玩完了, 聽日又有長list

睇唔透點解1仔咁既樣
83果陣我左度右度想入
好在最後冇入到

1, 5 , 20 , 25 , 50 , 62, 127 , 133 ,225 , 316, 489 , 511 , 590 , 658 , 762 , 881, 895, 1111, 1169 , 1763, 1810 , 1910 , 1918 ,1970 , 2003, 2018 , 2196 , 2378 , 2388 , 2689 , 2888 , 3308 , 3383 , 3690 , 3888 , 6099

10, 71, 373, 511 , 590 ,3311

5 , 23 , 71 , 2378 , 2888 , 3311 , 3383 , 3689 , 6160

5 ,16 , 20 , 179 , 489 , 522 , 836, 981, 2003, 2018 , 2888 , 3311 , 3383 , 3689 , 6060

1 , 5 , 6 , 10 , 12, 14 , 16 , 20 , 23 , 27 , 52 , 62 , 66 , 71, 88 , 101 , 116 , 133 , 179 , 194, 200 , 225 , 237 , 293 , 363 , 373 , 440 ,489 , 511 , 522 , 656 , 778 , 836 , 881 , 1098 , 1113 , 1128 , 1347 , 1513 , 1810 , 1833 , 1911 , 1928 , 1997, 2007 , 2018 , 2356 , 2388 , 2607 , 2678 , 3333, 3383 , 3690 , 6060 , 6160 ,6869 , 6889

50 , 168 , 179 , 293, 322 , 511 , 522 , 656 , 669 , 700 , 881 , 1098 , 1169 , 1588 , 1763 , 1833, 1928 , 2196 , 2208 , 2382 , 2628 , 3311 , 3331 , 3606 , 6862 .

6 , 12, 14 , 25 , 27, 62 , 66 , 71 ,83 ,127 , 133, 144 , 148 , 168 ,179 , 200 , 289 , 322, 511, 522 , 656, 669 , 700 ,762 , 772, 945 , 113 , 1169 , 1299 , 1763 , 1810 , 1833 , 1910 ,1928 ,2196 ,2282 , 2382 , 2388 , 2488 , 2678 , 2689 , 3333, 3606 , 3613 , 3888 , 6869 .

逢底破底

658 , 2328 , 6116

6

6198

266 377 6198

破底既股份數目少左好多

如果再 穿245 底位, 又再黎過

點睇808 泓富

我唔玩REITS

有無巿值限制？ 52 新高新低，一禁個制都大撚把

116 2018

啲大潛艇差唔多全部都係垃圾妖股
冇隻可以投資得落手

熊市勿沾手

179 , 1833 , 2314 , 2777

127 , 179 , 303 , 1128 , 1833, 2018 , 2388 , 2777

41 , 1999

41 , 867 , 3990

116, 377 , 590 , 1357 , 1565 , 2120

303 , 489 , 691, 867 , 980 , 1093, 1177 , 1378 , 1530 , 3613 , 3933

41,入左

347 , 484 , 1044 , 1357 , 1929 , 1980 , 2098 , 3933

525

1044 應該直頭玩完

700呢

2382 都比人狙擊過都冇事

179 , 658 , 1044 , 1114 , 2098 , 2280 , 2378 ,

179 , 511, 1114, 1357 , 1913 , 2003, 2378 ,

303, 330 , 347 , 494, 511 ,772 , 1093, , 1114 , 1177 , 1681, 1833, 2018 , 2186 , 2314 , 3668

494

330

思捷环球()获Platt Norbert Adolf增持100万股

317, 440 , 691 ,772 , 966 , 1114 , 1357 , 1458 , 1806 , 1833 , 1913 , 2018 , 2051 , 2356 , 3613

漏左494啊

都唔知同330係唔係同一個莊

1仔早排3年低位

347 , 511, 951, 966 , 1044 , 1114 ,1171 , 1357, 1378 , 1681, 1806 , 1833, 1913 , 2018 , 3690 , 6826

179 , 327 , 347, 357 , 484 , 511 , 590 , 658 , 780 , 857 , 951, 966, 1093, 1171 , 1458 , 1530 , 1681 , 1806 , 1913 , 2018 , 2051 , 2098 ,2168 , 2186 , 2378 , 2601, 2858

2388都係垃圾

穿28.5先喇

唔玩啦 俾返d錢我

全部垃圾.......

23 , 69 , 289 , 303 , 347 , 354 , 363 , 425 , 460 , 658 , 699 , 857 , 861, 998 , 1177 , 1336 , 1337 , 1339 , 1357 , 1378 , 1388 , 1458 , 1515 , 1530 , 1666 , 1675 , 1681 , 1696, 2099 , 2128 , 2168 , 2378 ,
2386 , 2600 , 2601, 2607 , 2679 , 3396 , 6808

今日特別多穿晒底 睇路

入地獄, 1-9999

32 , 777 , 1458 , 1877 , 1910 , 6808

1 , 11 , 303, 347 , 440 ,460 , 484 , 658, 772 , 950 , 1114, 1833, 2128 , 2196 , 2386, 2601, 2607

32 , 484 , 538 , 945, 1378 , 1999 , 2099 , 3613 , 3948

1 , 11 , 151 , 303, 347 , 363 , 440 , 656 , 857 , 867 , 945 , 1061 , 1171 , 1177 , 1336 , 1378 , 1666 , 1833, 1929 , 1988 , 1997 , 1999 , 2196 , 2318 , 2388 . 2601 , 2607 , 2883 . 3613 .3690 , 3933, 6060 , 6808 ,

1 , 11 , 116 , 175 , 303 , 347 , 363 , 440 , 656 , 699 , 762, 772 , 853 , 867 , 914 , 945 , 966 , 1093 , 1171 , 1177 , 1336 , 1513, 1833, 1997 , 1999 , 2196 , 2318 , 2388 , 2607 , 2689 , 2777 , 3690 , 6060 , 6808

1 明明誠仔咁多現金渣手 股價都日日跌

1仔真係好吸引

多左175，2018呢？

11 52-week low = $168
未穿
不過明天都應該穿

196點睇
52週新低之後發盈喜

冇用

今日多到唔報